嘩，東張西望條女烏哂身露波做訪問

不過係微波

Sammi.jpg

10

你老母仲正呀

圖呀屌你老母